講個笑話比大家聽，唔笑既話每人一個流心月餅

今晚young要對佢個仔
Young boys

無笑

多謝你個月餅

1/10
1分俾樓主派月餅

留名要月餅

炒月餅蟹左就拎黎派

幽默感依啲野

美心流心月餅1個啊唔該

成班黑衣 笑左都想要

加1

get 唔到個笑點

笑唔出

肉酸講肉酸笑話

喺地鐵笑撚到面容扭曲
仲肉酸過樓主老母
話無笑嘅一係乞衣一係小學雞刷存在感

咩事呢？

世清又不戰而勝

你笑唔笑都面容扭曲

哈

比面我 放過cos ok?

肉

驚佢有牙 夠薑叫佢搵兩個肥婆打9我！

笑咗
利申:拎白卡

好尷尬呀

好好笑
樓主唔派了

笑撚死我🤣🤣
同樓主老母一樣咁撚好笑

一諗到樓主咁肉酸就笑暈左

我有個仲好笑嘅笑話
XXXXX(XX)

佩xxxx)定世xxxx)?

真心高質

我可唔可以比返十個餅你

AGGER(路狗)

多謝樓主送流心月餅 btw 個 gag 好肉酸

唔洗 啲餅比世清都唔吃

狗餅你食 月餅我食

好撚肉酸

笑jor

肉酸到

講個笑話比大家聽，樓主老母肉酸

留言重好笑過個笑話

笑點在那？

笑

？

想要你老母個流水閪多啲

唔好話笑，我連你up乜都唔明

我入黎係想睇樓豬講 獌
點知......

笑左笑埋右

今晚華西打華西

d留言仲好笑

好撚好笑啊

Ok

好撚好笑

笑撚死

笑4

Sor,笑左，不過唔係樓主個笑話，係睇到啲高質回覆笑左

咁撚肉酸 笑撚左

哈哈哈

月餅呢仆街仔？

笑樓主戇鳩

有份推po嘅手足一定娶到靚 孝順 顧家嘅老婆！！

你本身就係笑話

d月餅派哂未

反正100%走數
我幫下樓主
其實個笑話仲未講

比未

笑左

反夠肉酸未？

你問佢咬完人未先 佢25始祖

世清莫中計

G持

佢係我隻狗 養唔熟嘅狗

?

加油啊樓主

痴撚線
同左女神講之後佢話估唔到咁幽默
仲話想同我拍拖
日日聽我講笑話
樓主唔好停

笑撚到我底褲都甩埋

你老尾咪係笑話囉

你老母中HIV
你話笑唔笑死

呢句好笑 我唔要月餅鳥